<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="67">
    <author>Bodzio528</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Crop Rotation</en>
        <de>Fruchtfolge</de>
        <fr>Alternance Des Récoltes</fr>
        <pl>Płodozmian</pl>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[The Crop Rotation mod introduces incentive for growing different crops rather than planting potatoes over and over again.

Try yourself in reality, where nitrogen and lime are not the only nutrients that plants consume during their growth.

Gain up to 20% additional yield if you done it right.
Loose even more if you fail to take good care about the soil!

Key features:
- six categories of crops: oilseed, cereal, legume, roots, nightshade and grass
- crop-specific return period to mitigate monoculture
- fallow support, up to two years (only with seasonal growth enabled)
- crop rotation info added to player HUD field information box
- detailed in-game help menu (with pictures!)

Changelog 1.1.0.0:
- added support for GEO type mods
- performance improved
- fixed bug with incomplete crops.xml file
]]></en>
        <de><![CDATA[Der Crop Rotation-Mod bietet Anreize für den Anbau verschiedener Pflanzen, anstatt immer wieder Kartoffeln anzupflanzen.

Probieren Sie es in der Realität aus, wo Stickstoff und Kalk nicht die einzigen Nährstoffe sind, die Pflanzen während ihres Wachstums verbrauchen.

Gewinnen Sie bis zu 20 % Mehrertrag, wenn Sie es richtig gemacht haben.
Verlieren Sie noch mehr, wenn Sie den Boden nicht gut pflegen!

Hauptmerkmale:
- sechs Kulturpflanzenkategorien: Ölsaaten, Getreide, Hülsenfrüchte, Wurzeln, Nachtschatten und Gräser
- kulturspezifische Wiederkehrfrist zur Abschwächung von Monokulturen
- Brachlandunterstützung, bis zu zwei Jahre (nur bei aktiviertem saisonalem Wachstum)
- Informationen zur Fruchtfolge wurden dem Feldinformationsfeld des Spieler-HUD hinzugefügt
- Detailliertes Hilfemenü im Spiel (mit Bildern!)

Changelog 1.1.0.0:
- Unterstützung für Mods vom Typ GEO hinzugefügt
- Leistung verbessert
- Fehler mit unvollständiger crops.xml-Datei behoben
]]></de>
        <fr><![CDATA[Le mod de rotation des cultures incite à cultiver différentes cultures plutôt que de planter des pommes de terre encore et encore.

Essayez-vous dans la réalité, où l'azote et la chaux ne sont pas les seuls nutriments que les plantes consomment pendant leur croissance.

Gagnez jusqu'à 20% de rendement supplémentaire si vous l'avez bien fait.
Perdez encore plus si vous ne prenez pas bien soin du sol !

Principales caractéristiques:
- six catégories de cultures : oléagineux, céréales, légumineuses, racines, solanacées et graminées
- période de retour spécifique à la culture pour atténuer la monoculture
- soutien à la jachère, jusqu'à deux ans (uniquement avec la croissance saisonnière activée)
- informations sur la rotation des cultures ajoutées à la boîte d'informations sur le champ HUD du joueur
- menu d'aide détaillé dans le jeu (avec images !)

Changelog 1.1.0.0:
- ajout du support pour les mods de type GEO
- performances améliorées
- correction d'un bug avec le fichier crop.xml incomplet
]]></fr>
        <pl><![CDATA[Modyfikacja Płodozmian wprowadza zachętę do zmianowania upraw w miejsce hodowli monokulturowej.

Sprawdź, jak poradzisz sobie w sytuacji, gdzie azot i wapno same już nie wystarczają do zaspokojenia apetytu upraw.

Możesz zyskać dodatkowe 20% plonu, jeśli poprowadzisz zmianowanie poprawnie.
Możesz stracić więcej plonu, jeśli nie zadbasz o kondycję gleby!

Główne cechy:
- sześć kategorii upraw: oleiste, zboża, motylkowe, okopowe, psiankowate i trawy
- uprawy mają określone okresy powrotu na stanowisko: trzy lata, dwa lata lub coroczne
- możliwość zostawienia pola odłogiem, celem rewitalizacji gleby
- dane o zmianowaniu widoczne na panelu informacji o polu
- szczegółowy opis w menu pomocy (są obrazki!)

Changelog 1.1.0.0:
- dodano wsparcie dla modów typu GEO
- poprawiono wydajność
- usunięto błąd w przypadku niekompletnego pliku crops.xml
]]></pl>
    </description>
    <iconFilename>modIcon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="main.lua"/>
    </extraSourceFiles>

    <l10n filenamePrefix="translations/translation" />
</modDesc>
